英國獲告知香港不再承認雙重國籍係一個好嚴重既警告！派撒僑飛機都唔會救到你！

TL;DR:

1. 尋日英國響佢地官網 出左聲明指香港不再承認雙重國籍
2. 英國政府出呢個聲明係 知悉 (has been informed)，故係港共主動搬龍門
3. 中共港共明顯係針對英國 BNO Visa 強硬回應，同時向全世界宣戰(針對所有國籍)
4. 參考去年武漢封城各國撒僑，中國禁止雙重國籍人士離開
5. 加拿大與英國都先後發警告不要前往香港
6. 加拿大、英國、澳州、美國 無限降低簽證條件並加速批核證實香港已極度危險
7. 你響香港只會成為人質，全世界派撒僑飛機都唔會救到你
8. 封區並非為抗疫，係為封港做準備，大量隔離營(集中營)已建成
9. 所有人請立即離開香港

BACKGROUND:

加拿大指香港拒絕領事館為雙重國籍被拘人士提供協助

英國稱未必能向英中雙重國籍人士提供領事協助

林鄭月娥：特區政府嚴格執行《國籍法》

林鄭稱擁外國國籍之中國公民不獲領事協助 英外交部斥港府做法錯誤

武漢疫情：英國撤僑飛機「無法按原計劃起飛」

SOURCE:

中國驚BNO同加拿大、澳洲救生艇計劃賤招盡出 黃世澤幾分鐘 #評論 20210209

00:00 中國驚BNO同加拿大、澳洲救生艇計劃賤招盡出
01:00 點解大家越早走越好嘅另一啲理由
01:41 加拿大個申請Server被中國搞DDoS
06:15 澳洲都開Turbo批簽證
08:30 施永青、張國鈞、譚惠珠、林鄭月娥一堆無恥之徒空群而出
12:10 雙重國籍問題著眼點係撤僑
19:09 早啲離開減輕日後撤僑嘅負擔

20210209 英國提醒港人，持英國護照入境未必獲得領事保護。中國不承認雙重國籍，會波及所有揸外國護照嘅香港人！

MORE INFO:

係咪好好奇美國點解得把口唔出手制裁？我話你知幾時先制裁、有冇可能封關、應唔應該走、幾時要走。

(分析)仲有幾耐入東突(新疆)模式，見到咩警告要流亡？

香港簡易流亡手冊

[借古鑑今] 中國因逃亡潮於 1951 年 2 月 15 日鎖關，香港因 BNO 鎖關的憂慮正響歐美之間蔓延！

離開香港路徑一覽：

1. BNO LOTR (最快！)
BNO 國籍持有人及其家屬，現可以在入境英國時申請 Leave Outside the Rules（LOTR）許可，維期六個月（SIX MONTHS）。可到英國後再申請 BNO Visa (俗稱 5+1)。

2. BNO Visa

3. 加拿大救生艇計劃

那時候我留下來，結果：

最後：

「全港性」封區：

林鄭月娥：我要扮專家講多次 封區相當有效 聽到有市民要求「全港性」咁做

軍閥立晒投名狀：

林鄭講明唔比人走：

係咪好好奇美國點解得把口唔出手制裁？我話你知幾時先制裁、有冇可能封關、應唔應該走、幾時要走。

(分析)仲有幾耐入東突(新疆)模式，見到咩警告要流亡？

香港簡易流亡手冊

[借古鑑今] 中國因逃亡潮於 1951 年 2 月 15 日鎖關，香港因 BNO 鎖關的憂慮正響歐美之間蔓延！

中國驚BNO同加拿大、澳洲救生艇計劃賤招盡出 黃世澤幾分鐘 #評論 20210209

香港入境處持武想變東德邊防？ 黃世澤幾分鐘 #評論 20201217

香港封城之憂在英美醞釀 逃生時機進入最後倒數！走資態勢終把中共迫上絕路！〈蕭若元：蕭氏新聞台〉2021-01-31

12.19【最後逃生機會！】港府欲擴權入境處成持械部隊，可限制港人出入境。香港即將封城？

【突發時空・沈旭暉 029🇩🇪🇭🇰】香港人在「新香港」還有出入境自由嗎？

［獨家重磅］再見香港🇭🇰：為何要離開 英國新生活 比想像中更好 地產盡沽 現金為王 二月封港｜錢志健 曾焯文博士

重要 Post 唔該推

！！！已經進入左最後警告！！！

係咪好好奇美國點解得把口唔出手制裁？我話你知幾時先制裁、有冇可能封關、應唔應該走、幾時要走。

(分析)仲有幾耐入東突(新疆)模式，見到咩警告要流亡？

香港簡易流亡手冊

[借古鑑今] 中國因逃亡潮於 1951 年 2 月 15 日鎖關，香港因 BNO 鎖關的憂慮正響歐美之間蔓延！

普通小市民點走

講緊30歲/以上
藍領,英文都唔識多句
成幅身家得幾萬果d

BNO 買機票租1個月 Airbnb 去英國入境 apply LOTR
去到立即 apply Deliveroo / Amazon 做外賣速遞

上面 30000 蚊有找，英文去到同人溝通慢慢學

的確係行緊呢個方向
準備好就走，同打仗

屌 CLS 岩岩中國拎左緬甸
法國航母同核潛艇已經入左南海 ready
現時局勢非常緊張，請立即離開！！

你走左未？

我就等英國軍隊空襲

三個航母係有原因既
只要有國家一撤僑 就要離開

樓主食屎

想嚇我賤賣層樓

俾你上位？

不了

命都無，要你層樓把鬼呀

問題係香唔信香港會被空襲架，個平民死傷唔係講笑 我雖然想黑警死，但E家個部署就算打都睇唔到會救到香港人

有雙重國籍仲留係香港個班貪d咩

問題係航母救唔到 700 萬人架，同埋中國海軍數量唔係講笑 好難登陸同埋岸

佢唔認雙重國籍 等於美國既都唔會認
好似好多美國人都離開左香港

見到幾間公司成個香港部門接左

本來個 po都冇乜野而且好正路既
但係你無撚啦啦 quote世柒出黎做乜撚野

忽人因而廢言

傳英軍情六處擔心中共竊取英高端技術 正調查十幾所大學二百多學者

掙扎的「兩個祖國」：日裔美國人拘留營的黑歷史

美國偷襲珍珠港後第一件事就係捉晒所有當地既日本人。。各位睇路

呢到唔係討論 Martin Oei，同時有大量其它人既片

流亡議會仲未成形 無一個機構可以代表香港人官方咁直接屌柒港共

其實一向都唔認，唔係咩新事

香港距離大戰仲有幾耐
如果真係冇能力走
留喺香港應該點避開戰火

今次英國係 has been informed，所以係被動地因為 港共 改變立場做法而出 等於殖民地法例都一直響度，但用唔用係第二個問題。

所以呢個係唔關係唔係之前一直都既問題。。。

Push

戇鳩仔露真面目

走永遠 1st priority
唔得就立即儲糧儲水
準備武器架餐發電器材響屋企

Hi 五毛又見你啦 一早block咗你啦傻閪

平時啲po扮正常人

推

最近幾星期封區似係練戰術
睇下點樣宵禁 / lockdown點限制人出入

push

人唔走錢都要走

全世界狂香港撒僑

LM

恆屍手足已指出呢樣野

油麻地禁足令只封兩日根本係無效果,只係港共操練日後封機場時點鎮壓

走永遠 1st priority
唔得就立即儲糧儲水
準備武器架餐發電器材響屋企

錢都唔緊要，手足保命永遠第一位

推呀

見到樓主po吳志森就知戇鳩

你覺得仲有幾耐落閘

派撒僑飛機都唔會救到你 => 淨係居英權 d BC 都廿幾萬, 點撒僑?

中國因逃亡潮於 1951 年 2 月 15 日鎖關 初十
但E家台灣外圍吹緊中國會過年打東沙。。。
一進入戰爭狀態香港會鎖空域，或者行全國性法律

就算唔鎖都應該盡早離開

普通asso學生 業都未畢點算
屋企食完全無諗過呢樣野
但自己一直驚緊

我都係

本身八月底先走到

大學生都唔止得幾萬啦

樓主你走左未啊

之前 LOTR 如果無班 PK 五毛響度 SPIN，可能走多十倍人
飛機數量有限、軍艦數量有限，係根本撒唔到！！！

所以唔該走到就走！

大家保障自己，唔洗答呢D POST。

離開香港

世柒你真係好煩
個個post都見丁你
cls

叫人走冇問題
但唔好po埋啲垃圾KOL Channel
咩世柒吳志森蕭生呢啲9 upper
成班講既野都嘩眾取寵

分化狗個 POST 出左成個鐘先入場 扣人工啦

［海外抗爭喎］連登BNO移民百態

世柒 差唔多接近共諜級數

認得佢

係咪真事啊，咁少錢就叫人走？呢個數生唔生活到啊？

你睇 BBC 果單個手足去英國 1000 英鎊炸

燒生都還好
但世柒吳志森
一個講打仗講集中營2019講撚到依家
一個講離地政治
屌聽呢啲我寧願聽袁爸
起碼唔會係度9Up散播恐懼
尊重人地走唔走既意願

我已經連 FAKE NEWS 星期二得道 都 POST 埋 大包圍所有陣營既人，你仲想點？ E家係全世界個個 Channel 都叫走

我呢個pos擺撚到明屌果啲藍屍離地bno撚啦
有冇睇內容呀死煩膠
我貼果啲係話做太空人呀，唔撚賣樓呀，笑手足呀
屌你老母臭閪睇都唔撚睇
世柒你真係柒撚檬檬，冇撚改錯名

你都幾好笑，我大包圍有星期二、沈教授 同 冷門到 錢志健 都有

走得既好快

英國政府個statement 有冇link呀？我搵咗好耐都搵唔到 佢個網好撚難用

屈夠我 Martin Oei 未？我叫交加街38號
仲有上面唔係淨係 Martin Oei 講，點解你淨係針對一個人？
上面 Martin、沈、蕭生、健志健、星期二、吳志森 都有講
我選片既時候大包圍 cover 晒所有光譜既人

香港比柏林圍牆更嚴峻
三面環海 北面係支那
一封機場得游水去台灣

樓上Po咸相都唔會阻到走資移民㗎

無錢根本無得走

加拿大

英國

仲有其實 rumor 左成兩個星期架啦

加美英示警：中國將在香港加強執行雙重國籍二選一

你有幾無錢，BBC 訪問去英國個手足帶 1000 英鎊，即係 10000 HKD

弱智狗, 要你個狗屋把撚咩, 過去住house好過啦

真係帶10000蚊上飛機去到就解決問題？
Asso未畢業有無機

講緊BC 美加澳護照不再有領事服務
BNO冇影響，不嬲都冇

有就一定有，但你一定要馬死落地行

講開又講 而家班友連「打國際線」都唔撚講
直接將所有留低既講成只係港豬想搵錢係抵死

只係講緊幾個月 話鋒已經轉到安慰都唔安慰 求其標籤完你等自己心安理得就算

讀緊書有bno，學債廿萬，卡數幾萬，屋企爭緊人幾十萬，兩老太老都唔會走到，根本手停口停，想走都難

E家係同全世界講所有人都唔準走 BNO 轉 BC 都無得走

但個問題係逃生去左海外 之後點 直接搵散工？ 然後乜都會半桶水又做唔到正職工

走左唔洗還啦，有冇見過鬼佬臨離開香港個個錄幾十萬先走

想問下放棄中國國籍係咪都唔work?
好似話冇中國國籍都有居留權

幾時取消中國國籍呀屌你老母

仆街不推咗

其實外國好興 gap year 中間唔讀一輪先再讀大學 散工馬死落地就搵份 Delivroo / Amazon 做先，跟住再騎牛搵馬搵你 target 既工做

問題係中國畀唔畀你renounce 中國籍

工程係香港fg 係咪可以即刻過去做
想去英國多過加拿大

冇BNO 可以點.....

得中學畢業學歷 asso岩岩先讀 同無讀過書無分別

係到講無撚用架
D人聽日要返工
要買樓無錢移民

你 Google 下 桂民海 「送」中國國籍 單野先 中國國籍係有線黎，Cut 唔到架無意思

緊要野 推

其實福利國家唔同香港，工種之間人工差別無香港咁變態，同埋你可以繼續讀上去

加拿大。。。

你上 indeed 搵下 Engineer 工

呢個交加街
幾個post都留言笑人留低
一自己開post就話留低都係手足
好撚心啦

話佢走未又唔撚講
走喎，係呀$1000英磅生活到佢唔撚走
我唔係唔鼓勵人走，但日撚日開post叫人走走走起集中營
煩柒完未呀大佬

遊水都無，立左海警法可以直接擊沉

對，窮撚點走到。。。。唉
(我有錢都想走)

我幾時笑過人留？你屈我可唔可以專業少少比 link
我講過好多次我對香港係極度悲觀，唔想人有事先叫人走
但我從來都唔會譴責手足，因為兄弟爬山

集中營蕭生恆屍巴都講過，洗唔洗搵片比你？？

買咗9月機票走
好擔心太遲
師兄點睇

你有幾無錢先？

個傻鳩又唔係佢走 實叫人走㗎屌你老母弱智到叫人幾千蚊走 佢冇撚走到死全家呀 咁撚樣害鳩人

視乎你自己，要睇下美中傾唔傾點數。。。香港人未走到一定數量唔會有事住，但呢個可能性一日一日減少，因為中國唔會比自己無限燒錢。。

成班衝出黎問我響邊係咪好想黑警拉我？？

仲留香港死咗唔抵可憐

預半年會唔會太樂觀

笑撚咗 邊撚度有人問你係邊原來上網講一句就知你喺邊㗎啦 你弱智好啦 咪撚喺度害鳩人

講緊冇學歷 冇BNO 點樣去加拿大
依家好頭痛 都唔知點好

咁你地唔好再追問我啦，有 4 - 5 個 AC 要我表態我響邊，我話你知，我日日響灣仔黑警總部門口對出枝紅綠燈望住班 MON POST 狗返工放工

唔好玩啦，點會走唔到

手足你乜學歷。。。不過其實果D地方無香港咁 PK，做藍領其實人工都唔差

家人身體有事要好多錢治療緊。。。。

毅進咋
所以都唔知點搞 有諗過去台灣讀大學

屌你老母你真係傻鳩嚟邊撚度有人問你係邊啊你老母臭閪 淨係叫你咪撚害鳩人 你講個咁多嘢做咩

N年前我親戚一個行李幾百蚊（當時）就飛左

呢個無辦法，有老人家同長期病要體諒 如果你想走不如你同屋企人傾下

識英文定點？

佢叫你走 做既野就係講個理論上最簡單既做法你知
志在對港共做成700萬份1既傷害 無考慮任何半點你係唔係適合既人

你走要先用1/10身家買機票 佢唔會幫你比
你走要先係airbnb搵地方住 隔山租樓中伏 佢唔會在乎
你去英國由上機果刻成個世界都係英文你睇唔明 絕望地唔知點做
佢沾沾自喜扣到港共1/7000000血
你走左之後一個朋友都無 佢唔會同你傾計
你apply做送餐 就算apply成功 又點送餐?
就算識英文都唔會熟果邊既路
就算識英文 條條路既名既差唔多咁既樣 樓主又會唔會出來幫你指路?
更加唔好講唔熟英文既情況會係點 拎住個餐企係條街到搵路搵唔到
唔識行又問唔到人 果排送既餐唔夠無錢比屋租又點算?
去到果邊識英文就還好 唔識英文比人歧視既情況又會變成點?
總無理由買件野都要開google翻譯架?

宏觀來講 走一定係好過唔走 但係問題在於走唔走得起 走左會點?
對樓主 甚至係時事台果堆user來講 哄到你走
就係扣到港共1/7000000血 係佢地眼中你純粹就係七百萬份一既數字
佢地無諗過你去到實際上會遇到既情況 會有咩困難會有幾辛苦
由你既個人生存到社交到生理心理需要 佢地唔會在乎
佢地只會同你講話30000蚊就搞得掂 早走早著
走唔走 始終係你自己既選擇 係會改變你人生既決定
考慮下走與唔走既優缺點 而家唔走遲d走會唔會好d
唔考慮英國又有無其他地方可以諗? 你有好多野可以考慮
唯一比你既建議就係唔好聽時事台講野

利申：五毛 國安 黑警 網軍

推錯 拉返

唉我仲係中學雞
今年DSE....
加拿大係咪仲申請得.....

要大專學歷

唔識

我預左死係度，陪家人了。。。。
(爛命一條無法，身家清白自由既你地真係好走啦！)

好撚佩服你親戚
我啲屋企人成日話 去外國你估好好？餓撚死你啊
諗嘢都冇遠見

封區並非為抗疫，係為封港做準備，大量隔離營(集中營)已建成

where??????

進修下英文應該無問題，外國藍白領人工無好似香港差咁遠架

都有學緊英文
但諗緊英國之外仲有邊度 符合到我嘅門檻

同意
補充多句 他日佢走完如果有困難suffer上黎訴苦
換黎既只會係瘋狂俾返班友屈係PR五毛作故仔 帶風向叫人唔好移民

而家Manhattan 住緊個河境單位，做IT

總容量 5xxx

認真呢？

其實我都想走
不過我走咗就冇人陪我啊婆
Ps:我搬咗同啊婆一齊住
屋企人住第二到

個傻鳩樓豬叫人幾千蚊就走喎一問佢走咗未 就送你一句pr

咁我果個親戚都算醒目仔，果時可能係偷渡Tim

運動時為左水人出去，又手足又兄弟又end game
依家為左水人移民就話10000都夠，人生路不熟竟然叫你做送餐
呢d 連登仔落地獄

話係就係啦駁咩咀

維吾爾人都唔洗困晒所有人先製造恐慌

你上面講封港
依家又話製造恐慌

唔係唔畀你講陰謀論
但係講之前可唔可以諗清楚先

前兩日有個post 直情叫埋人借錢按屋企層樓拎錢走
講到好撚易唔走唔得

1. 香港法例從來都唔承認雙重國籍，有中國國籍不嬲都冇得接受其他國家領事保護，同埋基本上華人樣就係default 中國國籍(你一路以為自己喺香港都可以搵英國大使照住？）

2. 英國唔係被動has been informed 唔通主動has suggested 或者 agreed 咩

點解講到啱啱發生咗大件事咁，我有冇睇漏啲咩

最好笑係之前吹到外國考水電牌極度容易 唔使識英文都做到

困難極夠唔夠留響極權國家？？你係咪好驚人知好少錢就走得？？

仲留喺香港把鬼咩，走啦！

樓主食屎

想嚇我賤賣層樓

俾你上位？

.......屌我訂咗暑假機票，可唔可以等一陣，唔好打住

有冇汁 條撚樣咁撚仆街

係 因為我係五毛黑警國安網軍

如果真係一直都係咁，人地洗唔洗尋日專登先出個 Travel advise ？？仲有佢個 advise 係指向 入境處 1/31 偷偷地出果個 statement

英國

運動後最學到既野，就係連登仔建議九成九想你死

一陣又話你係咪好想人唔走

P 牌 account 都出埋，我一定無講過，搵個 post 黎睇下

你自己都P牌喎大佬

快啲打仗啦好唔好啊 我係你啲國民嚟㗎

五毛收皮啦

我宣佈: 黎明推手全線潛水!!

講返清楚係有人唔係有個post

無BNO手足，可盡快報加拿大文憑或學位課程，3年極速取永居

#147 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我唔打算走，我上面就係質疑緊佢畀個咁嘅「offer」出嚟究竟有冇考慮過去到英國生唔生存到，一落地就要諗住邊，有地方落腳要沖涼嘅時候發現冇熱水，但係又唔沖得凍水涼（除非想凍死），一係等一係唔沖，好喇之後到揾工，喺香港份cv喺英國未必work，又要重新嚟過，即係未必揾到嘢做，當你識埋英文，嗰邊啲slang同pun你又唔會明，可能搞到畀人笑。老實講，移民明明係一個大決定，竟然可以講得出30000蚊就走得呢啲咁輕浮嘅說話，分分鐘有人睇到跟佢呢個做法過到去搞到瞓街，真係好不負責任。
成日話要走資，我又好奇，啲有錢佬唔走（真係好有錢嗰啲例如地產商），一般人走究竟有幾大作用？

P牌話人p牌？

我邊度話係你講？
文盲？

咁你係乜撚嘢你唔好柒啦 縮返入你老母臭閪到啦 P牌仔

按樓先醒目仔，用 Cashflow 換 Cash 呀 白痴
其實你地班五毛係咪無理財常識？？

按完樓就父母執手尾

有供暖氣架 on9 仔，凍乜9，你響大陸邊個監倉出 POST 啊

你都係賤種，10000叫人走都up 得出
為左水人可以去到幾賤

屌你真係唔識架喎

唔意外 上面都一直屈 呢啲小事

佢係外國都cut唔到？
以為人走咗就可以有理有據去cut

1，你開拖即刻亡國
2，唔開拖鎖國全民食草都可以永保帝位，因為支那種絕對唔會反抗
2個都係最後選擇，以step by step就唔會咁快
除非有突發事逼佢做揀

呢個係後話，最緊要自己走先

訪問個手足真係講 1000 英鎊，我保守少少，2 個人 30000 HKD 一定得

你知唔知會冇熱水？暖乜氣？暖氣加熱啲水？

所以當年桂民海單野震驚中外。。。佢係第一單違反中英聯合聲明
國安法係第二、DQ議員第三、今次反制 BNO 第四

依家問題係雜種忍唔忍到，佢已經因為經濟問題停左架航母生產，除左佢跪，如果唔係應該好快會打 雖然人命角度我想雜種跪多D

你知唔知D供暖點運作

樓主不如做下功課先

個個人情況都唔同，無得標準答案走定唔走

重要，
一推

巴打講得好好 連登好撚多on9仔 大家要小心思考

有人信左帶3皮就去英國就好撚笑

講真好多人未ready好走 就算打算走嘅人都係預半年至一年之後嘅如果真係咁突然 應該大部分香港人都未走得切

普通人d錢 ＝ 有錢佬0.0001%

對時事台來講 佢地覺得哄走得一個係一個
每走一個就係扣緊港共1/7000000血
但係佢地自己就留係香港開post係到叫人走

又推錯 拉返

拉多野

咁點解唔一早出，要尋日先 8 February 2021 先出 Latest update 講
New information on dual nationality and consular assistance; The British Consulate-General has been informed that Hong Kong, like other parts of China, does not recognise dual nationality. ('Summary' page)

係政策改變左先出 唔好再講乜不嬲都係咁

法律寫哂出嚟，可以google 下香港國籍法，冇變過

最近唔同咗嘅係徵教署揸正嚟做，嚴咗審批領事探視權。所以係對在囚同被捕咗嘅手足影響最大

啲外交statements多數係口水戰

做港豬 個個月去日本 根本唔會有事
你睇北京 上海 有咩事
當然要走 可以走 但唔係睇完黃世7 爛牙佬當理據叫人走

d so called kol 見到呢d位 仲唔用黎做標題咩 唔係點吸引人睇

推，有機會走真係要走

好少會開到咁寬放人入去

不如解釋下點解英國 2 月 8 日先出聲

例如

走一定好過唔走但自己一個走左去外國，冇朋友冇親人冇錢點短時間適應新環境

連登仔除左水人去送頭日程表，仲水人三萬蚊移民

藍領去外國好搵好多啦
做香港人生意都夠

英國2016年都出左聲 話支那違反聯合聲明啦
咁你唔走？

咩藍領 講黎聽下 等緊開飯

2016 有連登未呀

共產黨講唔承認雙重國藉，意思即係第日封港bno唔比走，係所謂合法合憲
就算bno即變bc都無用，係香港全部只有中國藉，就算航武黎到都無資格走，所以之後鎖港係已肯定，只係睇時間

三萬蚊移民，落地做送餐，英文慢慢學，一個月成功

又係你條撐警撚

按撚完層樓邊個還

不如你講下你喺uk用咩水沖涼，點先有熱水，有兩個水龍頭一冷一熱你又知唔知？

要有連登先走得？
仲有英國一直都有出支那違反聯合聲明 呢個不承認雙重國籍 簡直係芝麻綠豆

加速得好

this this thisthree zero dollar thank you you

人都走左，呢d 野唔駛理

你係咪響 UK 呀 我講過好多次我響灣仔黑警總部對出望住你地班五毛翻工放工

咪父母囉執手尾囉
樓主仲話我唔識野

lock哂down 大把英國人都冇工開
唔係話叫人唔好走， 但冇做好準備就過完黎 返返香港就笨7

其實依家就咁買張機票過去加拿大住住bnb 先得唔得，從來都未試過自己去旅行買過機票，我係渥太華揀左間college 想讀，原本諗住九月十一月先走

父母欠債理撚得佢
最緊要走到

依家入唔入得境。。。

挑過我機既五毛我會紀錄在案 努力慢慢推

City centre 十幾個單車兵Deliveroo響間麥記門口等接單

叫樓主過黎送啦 大家知你係香港人
果堆印巴黑鬼英國人 一定讓張單俾你先

CLS公司

萬一佢老豆老母是旦一個比人炒撚左還唔起按樓錢

比銀行收樓訓街咪gg

唔還錢斬佢老豆老母咁點

到時撤僑啊 大家都唔洗還錢架啦

笑死！原來會員下亞厘畢道(澤哥)已經強勢回歸

仲有唔識踩單車既手足點算

同埋要踩馬路架大佬

移左民有新生活，舊時既野唔好提

做步兵 一日100公里起跳

咁唔係好簡單咩
咪放棄中國國籍囉
反正係垃圾黎
無中國國籍都可以有香港永久性居民身分架麻

人命緊要

推，有得走就一早走左，無得走都要快啲走

中國國籍難過 cut 有線，當年 桂民海比人強行送中國國籍添

走到好走 未走到既都準備下睇下點樣可以走

英國點步兵呀大佬

個post咁撚世7 feel既

咁你係咪想做人質？
到時撒僑你想做步兵都冇得做！！！

btw 黃世澤死全家 傻閪爛牙佬

咁都行唔到？以前日日都有遊行，行唔到咪係扮手足

做自由人同做韭菜自己選擇
要走一個理由就夠，唔走100個原因都唔止

世柒新ac黎架 原來

好過入集中營啦

老老豆豆 唔係做步兵既好大機會係鬼／pr／黑警

連沖涼熱水供應方式都足以左右你移民既決定，咁不如算撚數啦

黃世澤死全家！

真手足點會有錢買單車有錢都捐左俾國際戰線寫email

真香港人走得好走

問題係呢啲嘢要預先準備同了解，樓主講到好簡單咁拎30000就可以走到，完全忽視自己係去緊一個完全唔熟悉嘅地方，仲要係叫人去，完全不負責任
利申唔會走

Strong post leave name

我都唔知，我覺得無論呢個傳言會唔會成真都好，早走早着，主要係因為呢個傳言令到我每日都好忐忑不安，飛機都冇心情打，屌你老母

話時話 點解呢排咁多中資上左市
係咪攬鈔疤收完錢冇做野

按左層樓/借財仔湊三萬蚊即走，去到英國租bnb 搵送餐，攪惦

Tut

pish

借得財仔就30萬啦 黎到bnb一個月都60磅

樓主係吹大咗，但你去World台走一轉，有心移民大把人儲十幾萬到上千萬有備而來，外國大開移民途徑已經係降低咗個難度

個D改cv，唔熟路既問題好小事啦。香港人均ielts 6.6 語文上至少唔係完全唔熟悉啦，香港人移民英加澳大把例子前車可鑑

『不獲領事協助』？ 噏乜柒？
是否得到『領事協助』是外籍港人與外國之間的事
點輪到你毒娥話事？

3萬果個係真有其事，我無吹大

我得3萬 到時訓街 係咪你接濟我

武漢疫情：英國撤僑飛機「無法按原計劃起飛」

有人咁做但唔多同極高風險，金額set保險d至少每人十萬啦(尤其依家肺炎)，咁你想宣傳嘅信息先有說服力

做港豬有得食，舒舒服服

鎖關走唔到係咪你負責

層主又好其他人又好，千祈唔好信樓主，喺樓主上個post我已經踢爆咗佢根本就未去過外國生活，佢啲數字全部係鳩噏報細嘅。

保險既話兩個人 10 萬係就差唔多

無論點都好 (講到口臭都要講) 就係：
走得郁即刻走 再唔走就嚟唔切，切記！

明明上個 POST 係我踢爆你比唔到 breakdown 9吹生活費

噉你去過外國生活未，未就收皮啦，水鳩人都專業啲啦cctoy。

你縮返入你老母臭閪到啦你好撚柒呀

咁多五毛戶口逼我講我響邊 我講左好多次，我就係響警總對面枝紅綠燈日日望住你班 MON POST 狗翻工收工果位

到時你有中國身份機場都入唔到呀 大佬

我淨係見到你俾人踢爆

五毛進場，證明中共好驚人走，大家走到飛D走

但意味戰爭

都唔知邊個驚啲

唔好再癲落去啦

咁人地 inform英國，咁英國米出聲law,你問下點解人地要inform英國仲好

你除左識屈我係黃世澤 同 下亞厘畢道仲識唔識第二句？？駁我又駁唔到

唔好講咁撚多野啦 好過你一直迴避呢個問題 大把巴打等住你答

留名

入境處個 statement 1/31 改 E家係 BC / CA / AUS 全部都中招

明明冇講過樓豬係黃世澤同下亞厘畢道又屈人邊一句駁唔到你 搵下上面睇過

我淨係睇到英國連 BNO 都可以中門大開出個 LOTR 係呼籲人快D走

你明唔明D人點解 Giggs 單案屌晒鬼？因為有殖民地惡法唔等於可以大條道理用，呢個世界有樣野叫 abuse of right (濫用權力)。而家問題係入境處 1/31 改左個 statement 可以濫用呢個權力，英國同加拿大政府先要發警告。 唔好再講乜 day 1 就係咁。 1/31 係條界線改左

鎖關又點 血洗700萬人？

有拜燈係度仲南咩海

完全無緩和，仲不停增緊兵去南海

首先我從來無屌過手足唔走，我不嬲都淨係叫人快走，但走唔走你決定。我上面都講過有老人家同病患要體諒亦屬無辦法，

最後講埋，入英國真係唔洗幾多錢，想走好快走。

仲有講多樣，係真係走難唔係移民，移民唔會咁無限降低簽證條件。。。 所以應該用 條命去賭搵唔搵到工，定用 可能搵唔到工去賭條命，小朋友都識計

關咩事，純粹做威嚇咋，尼米茲號返緊去美國喇。

南海熱鬧到幾時？？

柏林圍牆 一定係一夜建成 所以走到早走啦，無人肯定答到你

加拿大 個 plan design 比在加港人。。。叫佢地唔好翻香港 有 BNO 就 BNO 左先

越危險嘅地方越安全 去支那

屌
仲有幾個月先grad
好撚驚

其實算啦
如果有心走就已經plan左走
冇心走都有萬般理由
叫黎做乜。我都叫到攰

有HKID HKSAR Passport出境
飛機一關門就當係外國
有BNO就係英籍入外國

你聽條傻閪鳩吹啦

多謝你咁有心整合多資訊同解說，引出左好多五毛打手

走人走資係共匪春袋，兄弟爬山各自出力踢落去啦!!!!

移居的確係人生大事，但有心做實做到，冇心做好易講到一百個理由唔做

香港人有十三年免費教育，有基本英文水平洗撚去 唐人街 咩 再講就算你真係質疑成效，你當美銀條數都係 9UP。就算你真係無乜資可以走，唔洗交稅養政府同黑警已經行左一小步，你消費力生產力唔會貢獻 GDP 又行左一小步，你降低住屋需求整死樓市又行左一小步，保留聲音又行左一小步。都好過響度繼續交稅養黑警

就算移民真係再困難，都會唔會改變我將錢、生產力帶離中共呢個事實，點都好過響到做中共奴隸

仲有平時打開 KOL 果班好無唔好咁肉酸，我 quote 既入面雖然有 黃世澤，但無 劉細良架，出稿果位專業少少好唔好？？ 仲有乜9演算法，成村 KOL 唔同光譜都講過可能走唔到 仲有乜對 Trump 分析唔準，我 quote 既有撐 Trump 亦有唔撐 Trump 架喎

為左攻擊我已經連基本事實都唔理 高級少少好唔好

一句講晒你地咪好驚人走 對住中共點都要制造留人既理由

早d死全家啦 爛牙佬黃世柒
你唔撚quote 共產黨環球時報？

上面有位聲稱響外國住過話1個人響外國最少要 30000 蚊先頂到一個月，問佢英國最低工資又答唔到，breakdown 又比唔到

如果真係個個月洗咁多錢先生存到，咁外國D 人係點生存落黎

港共宣傳係英國搵唔到食，是中共1970年代反逃港政策「堵疏放」的「疏」，欺騙文宣《人間地獄──香港》

原來中共高官，港共高官個個不吃人間煙火，都要過去歐美 地獄 鍛練 但我地去就唔準，係咪？？？

本身我都唔信 柏林圍牆 一夜建成，但你地咁覆去留得一日得一日我就更驚啦

黃世澤 死全家

港共宣傳係英國搵唔到食，是中共1970年代反逃港政策「堵疏放」的「疏」，欺騙文宣《人間地獄──香港》

譚惠珠

1988年7月5日立法局會議

譚惠珠議員CBE JP：當然，尤其令人失望的是護照 問題。本局同寅曾經慷慨發言，表達意見，我深表贊同。我認為有一點須向英國國會及其議 員說明:我們所談…最實際的解決方法或保證還是一個脫身機會， 一如中國人以前從共產主義或社會主義制度統治下逃出來的機會。

施永青

湯家驊

徐麗泰

柒婆

柒婆仔仔

篇文咁多 KOL 點解淨係針對一個呀？？

黃世柒都係王既話 香港人理應滅族 佢有phone in既話我第1個秒殺佢

一，響香港做香港人比大陸人歧視你唔講
二，而家英國失業率仲低過香港 封城為某D行業帶黎極大需求

三，中產移係就有用影響力大，但手足移影響力亦唔係零 咁改唔改變到我將錢、生產力帶離中共呢個事實事？？ 你連基本事實都無

最後你話我五毛，我就係用翻五毛既招直接打翻你吹咩 人血九大鬼呀你係

放棄佢啦，又唔係父母

一方面話我 Juicy ，自己又想套人講撐 Trump
成班 KOL 入面我就真專登唔同光譜放入去但佢地入我唔到

記住佢講乜都只要講翻 移民會帶走錢同生產力對中共無益何樂而不為呢 呢個基本事實就得

NO，呢D case 一定要同屋企人傾清楚，好可能一隔就幾年
就算支持走都唔應該逼人做呢D決定

1949年都好多中國人係咁

有智障五毛以為貼露點相會ban post⋯⋯

BTW我是來輕輕一推既。

祝你父母斷雙腳，第時仔女有血癌

上面有巴打提柏林圍牆一日建成 俾人屌恐懼撚
但係地理位置嚟講 香港係俾中國圍住 深圳河加中國海空域
好似冇乜人care呢樣嘢
鎖港係連牆都唔駛起 落個order就做到

唔驚嗰啲 係咪想好似上一代嘅人咁講
"唔會嘅~~~中共唔敢嘅~~~~香港咁值錢~~~~全世界睇住~~~~"
過咗惡安法已經冇呢支歌仔唱㗎喇

尋日先打晒飛機
5眼 日本 全部承認bno
今日又驚西咁

拉

最後個句立即離開香港真係笑到肚痛 冇肺炎都唔知走到有冇一成

posh

我被人拉過 你同我講呢d？ 支那仔真係無撚腦

香港只係得機場一個出口，我上次已列出過鎖關可以做既事，大部份都係落條 Order 已經鎖左 唔好話我危言聳聽，根本鎖關從來都係習近平一念之間既事：

一，參考不反對通知書制度，實施出境簽證，限制人員流動；
二，利用疫情禁止航班登陸香港；
三，利用 599J 實施地區管制，變相不能進出機場以離開香港；
四，利用即將新增的入境職能禁止港人使用航班；
五，利用國安法第 43 條限制港人出境；
八，參考高鐵營運模式，於香港國際機場實施一地兩檢 *錢志健先生提出

[借古鑑今] 中國因逃亡潮於 1951 年 2 月 15 日鎖關，香港因 BNO 鎖關的憂慮正響歐美之間蔓延！

居英權bc本身中共就唔認係英籍，所以出飛機中共係唔會俾你走，所以到時候局勢會比依家差好多

歐美都知會出事，出晒 signal 話可能鎖

[借古鑑今] 中國因逃亡潮於 1951 年 2 月 15 日鎖關，香港因 BNO 鎖關的憂慮正響歐美之間蔓延！

其實無衝突，佢鎖港之後一定會 lock 一批要恐嚇其它人話製造恐慌，恐怖統治

已經開始鎖

我認同既係
個個都話睇定d 先,唔會咁快鎖
結果到想走就無得走

尤其近期電話實名
晚市堂食要用監察apps
已經好明顯係一個警號

當香港中產走路
大學畢業,英文叫做識同人溝通
帶住幾百萬港紙
去到當地都只係做到外賣,運輸,收銀

咁香港無學歷無技術無錢既人
去到當地
又可以做d咩工
呢班人佔香港過半數架

首先，去到外國唔一定做 外賣,運輸,收銀
第二，外國藍領其實同白領差唔多人工 無好似香港咁差咁遠
最後，唔好用工作機會去賭自己條命，從來手足條命先最重要

鎖 就係時間問題

香港已經輸咗

宜家係走難，留返條命先再諗其他嘢喇

呢度無人想知你有冇比人拉過

今晚要即走，唔走真係無機會

攬炒埋大陸，全部都不可以雙重國籍更加不可以擁有海外資產，班高官

張保仔洞

有班人仲以為BNO平權轉哂BC會有用

藍領有得做，英文初初唔好講得多用得多就會好，頭兩三年辛苦D，但一定會入直路
唔好睇低自己呀清

所以都係走得就走

一係等開戰

無用 400 萬人要走，一日飛 1 萬人走都要 400 日。。。

轉 BC 只會即時變戰爭

其實有警號已經係bonus 可以一口氣鎖

唔係我

只係覺得呢班人會猶豫不決
可能佢地都想走
學歷唔高唔緊要
但無奈錢就得幾萬
去到當地已經用得七七八八
如果唔及時搵到份工會好難搞
所以先一直拖拉
採取觀望態度

？

屌
點解會有個問號

不嬲都無法向雙重國籍人士（有中国籍）領供保護架啦

同以前冇分別

玩到餐廳堂食要掃監察apps 已經gg
香港將會係一個大監獄
過多兩年就真係無得走

你明唔明D人點解 Giggs 單案屌晒鬼？因為有殖民地惡法唔等於可以大條道理用，呢個世界有樣野叫 abuse of right (濫用權力)。而家問題係入境處 1/31 改左個 statement 可以濫用呢個權力，英國同加拿大政府先要發警告。 唔好再講乜 day 1 就係咁。

係 2021 年 1 月 31 日開始條界線比港共改左

快d走

其他point我冇comment.....唯獨一句：內auntie地，香港既內地係屯元天或者沙田上水粉嶺任你冇所謂。
支那化就支那化啦

講唔認但冇執行都冇直接講
今次係直接講冇

全國人大常委訂於本月27及28日開會。

十三屆全國人大常委會第二十六次會議，將於本月27至28日在北京舉行。當局公開的議程包括印花稅法草案、全面禁止非法野生動物交易、革除濫食野生動物陋習、切實保障人民群眾生命健康安全的決定和野生動物保護法執法檢查報告、民事訴訟程序繁簡分流改革試點情況的中期報告，以及全國人大代表資格審查委員會關於個別代表的代表資格的報告和有關任免案等，未見涉及香港的內容。

今次係唔同架
平時只係講BNO + 中國藉 冇英國領事保護
今次係講明BC 同其他國家都冇領事保護如果你有中國藉 今次係講明

全部分流哂去大陸各地的集中營,唔會比你地係香港

不嬲都係咁㗎
雙重國籍嘅話 如果你有所在地嘅citizenship 係拎唔到consular assistance
其他國家都係咁

只係其他國家啲citizenship唔係亂咁屈俾你

我同你討論都冇用
人地加拿大領事職員講左之前探係冇問題
係一月尾先有問題
咁你想表達咩？
我係講 by law 一早講唔認香港人雙重國籍
但係事實上係承認
De facto vs De jure

你明唔明D人點解 Giggs 單案屌晒鬼？因為有殖民地惡法唔等於可以大條道理用，呢個世界有樣野叫 abuse of right (濫用權力)。而家問題係入境處 1/31 改左個 statement 可以濫用呢個權力，英國同加拿大政府先要發警告。

唔好再講乜 day 1 就係咁。 係 2021 年 1 月 31 日開始條界線比港共改左

國際慣例嚟
The general principle governing diplomatic protection of dual nationals is set forth by article 4 of the 1930 Hague Convention: “a State may not afford diplomatic protection to one of its nationals against a State whose nationality such person also possesses."

真係不嬲都係咁 港共應該只係強調領事館冇權喺香港提供領事服務俾中國公民

隻戰艦黎緊啦

#453 手足個解釋最正確。。。

認雙重國籍 都唔代表可以offer consular assistance
只要有在地嘅citizenship 就雙重國籍 領事都做唔到嘢
美日籍喺日本 美國都做唔到嘢

反而係以前啲人拎咗外籍 又要回鄉證 以為冇問題

我識唔少，都積極儲錢中，洗少D
最難捱應該係屋租，因為有D住公屋比好少錢，但係佢哋都有心理準備㗎嘞

咁你覺得不嬲都冇consular protection
咁一月尾之前加拿大領事可以去探監 （一個有中國藉同加拿大藉既人）你點樣要描述呢個舉動

＝你要點樣

睇嚟 777立意要攬炒，已經無選擇餘地
香港人仲等乜？ 再唔走 可能以後都走唔甩

加拿大都唔係即時有得入境喎，有冇咩邊度係快啲入到境/俾visitor入或者者邊度學生簽證可以入境？

唔係我覺得
係正常做法應該係點
以前做錯咗 或者放咗水 係可以而家做返啱

你見英加領事都係叫自己國民小心啲就知
佢哋係真係按例hands tied

咁即係你同意而家係唔同左啦
即係唔係不嬲都係咁
最近執正黎做

藍領先易搵食同易啲捨得走
你做到好膠層都要掙扎下先決定到走唔走
去到又唔會有返膠層畀你做
藍領就唔需要掙扎啦
最多咪送住外賣做住清潔先

97後冇bno 屋企唔肯整可以點走
窮撚要過去讀書又冇錢

屌你講走講到好似食生菜咁

大量連登仔就係咁 話走就走，笑死

見到上面話有三萬蚊就得，如果有人信左佢地就慘走真係唔係問題，但做好準備先啦

走難都要ready好先得

唔係講笑，有好多人真係覺得今日唔走，聽日香港變集中營 都唔知真心定假膠

現實就係捉你返大陸困喺深圳
仲俾你留喺香港

不嬲都係咁 係不嬲都有咁嘅權力嘅意思
睇住勁多有外籍又要貪回鄉證嘅人 無論黃藍都覺得自己喺香港高人一等 有咩事都有領事保護
我好驚訝自己拎住雙重國籍嘅人唔知呢個慣例
仲有一堆人睇完呢啲新聞 講到好似中共格硬嚟
根本件事嘅本質就唔係咁
再唔鍾意中共 今次嘅道理係喺中共度

咁你今日快d走啦

如果我冇續香港passport，得BC，但有香港ID算唔算雙重國籍呢？

你係華裔 係香港出世 有拎過廁板 你冇做國藉變更係香港就係中國藉

咁姐係我要去做國籍變更咁解？

追哂個po ，真係好撚多五毛，你覺得香港安全/冇能力咪唔好走，屌叫人走嗰個做咩呢。自己唔識權衡利弊？

利申，老豆老母冇幫我整bno

咁 你咪唔好走囉！留係大灣區囉!
話唔定下次『大紫荊勳章』有你份

你而家快d走啦

講左 N 次香港既自由市原則係無呢個所謂國際慣例
E家係香港入境處響 1/31 偷偷地改左指引
導致全世界政府無左權利保護/支持佢地響香港既僑胞

講多 N 次唔關國際慣例事，係入境處改左指引

1/31之前應該救到你但1/31之後唔得

本來有既權利突然無左呀！

要重複幾多次 邊忽道理係中共

大量五毛挑機，證明五毛好驚人走

暫時堅係冇，Apply 加拿大先 堅如果勢色唔對果陣，你特區求其一個免簽/入到境既國家都去住先

你響咁多地方生活過，不如砌個 breakdown 黎睇下先啦 唔好響到 9UP，最少砌個英國生活費黎睇下先講啦 仲有你係咪弱智唔知收入開支可以對沖 做五毛可唔可以專業少少？？

再講，就算移民真係再困難，都會唔會改變我將錢、生產力帶離中共呢個事實，點都好過響到做中共奴隸

五毛入黎刷 LAST REPLY 好怕人走 同我鬥刷你都輸

澳洲政府更新對香港的旅遊提示，提醒香港在國安法生效後，不再承認雙重國籍。

你覺得有咩 signal一定要走雖然我覺得20號之後應該冇咩飛機走了

Btw樓主加油 睇得出你好有心整合啲資料

我自己二月二十三用apps 申請BNO去英國

嗚 如果我有bno一早走咗

香港人走得好走

Pishhh

仲係香港嘅連登仔，係街見到係咪要屌柒佢

稻草人論證有時會和「偷換主題」、「偷換概念」混稱，但嚴格而言未必相等：後二者是蓄意扭曲原論點，而稻草人論證可能是攻擊者有心扭曲對方論點以達貶低效果，也可能是攻擊者無心地誤解了對方論點，或對方論述不清致使攻擊者誤會。例如當有人主張「我支持死刑，殺人者死，天經地義。」時，以「主張殺人者死就是主張復仇，復仇不能太超過，司法不是復仇的工具。」這種說法回應，就有可能犯下稻草人謬誤，因為在其中，回應者可能將論者的觀點，給從「應報」替換成「復仇」，再攻擊「復仇」這點，宣稱「復仇不能太超過，司法不是復仇的工具」。

問題係香港走既人唔夠唔會打

基本上唔會有 signal 睇 你想象下入境處 1/31 改 rule，英國去到 2/8 先發到 warning。。。總之你留意多D 英國中共港共既動作，基本上英國有動作，下一次人大一加會就有機會。

我都想外國快D立法，流亡議會/海外建軍

流亡議會其實好重要
不過急唔嚟

其實法例從來都係咁，點解大家而家先發現新大陸？

講左 N 次香港既自由市原則係無呢個所謂國際慣例
E家係香港入境處響 1/31 偷偷地改左指引
導致全世界政府無左權利保護/支持佢地響香港既僑胞

講多 N 次唔關國際慣例事，係入境處改左指引

1/31之前應該救到你但1/31之後唔得

本來有既權利突然無左呀！

要重複幾多次

你明唔明D人點解 Giggs 單案屌晒鬼？因為有殖民地惡法唔等於可以大條道理用，呢個世界有樣野叫 abuse of right (濫用權力)。而家問題係入境處 1/31 改左個指引可以濫用呢個權力，英國同加拿大政府先要發警告。

唔好再講乜 day 1 就係咁。

係 2021 年 1 月 31 日開始條界線比港共改左

咪係 樓主係咁copy
真係要正視聽
不嬲貪回鄉證都有風險

咁多人同你解釋過你都當睇唔到，入境處改左指引呀，你承認未 ？

李家超: 本土恐怖主義再響警號 「黑暴」威脅陰霾不散

未來幾日如果見到英國美國鬆手對中共，可能係換中共放香港人走既籌碼 不過就算23號唔鎖關都應該盡快走，加拿大澳洲出救生艇好明顯係唔比在加港人返香港，個個西方國家老遠都黎印太根本準備開片

直接轟炸啦

[人質外交] 未來如果見到美國對中共唔同程度咁放軟手腳，唔係因為美國軟弱而係西方要換取中共比香港人上救生艇既時間

無咁多時間碼字，求其出左個 POST：

[人質外交] 未來如果見到美國對中共唔同程度咁放軟手腳，唔係因為美國軟弱而係西方要換取中共比香港人上救生艇既時間

拜登左膠應該想人走，唔會直接開波

98,99除非bno屋企人肯走,其他乜scheme都唔合資格走條毛

可以屋企人 apply 但唔去，淨係個小朋友去

你睇清楚啲terms先啦

淨係講 application 要一齊審批，但 BNO Visa 個時間係由入境分開計，英國係寫得隱晦，但無話唔得

入境條例修訂想阻 BNO走 黃世澤幾分鐘 #評論 20210211

00:00 入境條例修訂想阻 BNO走
01:26 入境條例 6A 條修訂目的邪惡
05:28 新修訂目的並非為防止難民進入香港
12:22 人大釋法可以任意改變香港法律
16:31 非英籍嘅外籍人士儘早國籍變更， BC 同 BNO 風險更大

黨政府：正討論修訂《入境條例》倡入境處長可拒乘客出境 禁走佬

笑撚死 quote咁多個source就係諗住支持世柒嘅point

上面唔係淨係 Martin Oei 講，點解你淨係針對一個人？
上面 Martin、沈、蕭生、健志健、星期二、吳志森 都有講
我選片既時候大包圍 cover 晒所有光譜既人

啲人宜家唔會信，個個都會奶左嘢之後先會信，這就是人類

你有心要走，一蚊都走到，問下啲脫北者，文革走難去香港果班就知

無心走，再多錢都唔會走

留低做個勇敢的中國人，做豬其實好開心

一定唔會打扙，死多一千人都唔會

好多係英國香港出世的

禁出境加禁撒僑，BNO直變BC都冇用

手足，酒呀

全世界都係中國人

立法會正在審議《2020年入境（修訂）條例草案》，相關法案的小組委員會正討論條例的草案修訂。修例內容包括保安局局長可以賦權予入境處處長等人，指示某運輸工具不可運載某人。大律師公會今日（11日）發表文件指，對這項修例建議深感憂慮，條文賦予入境處處長明顯不受約束的權力，限制香港市民及其他人離開香港；而修例條文中無列明這種具侵入性的權力可以在哪些理由下行使，亦無解釋賦權的必要性，令人不安。

《2020 年入境（修訂）條例草案》第 3 條建議，在《入境條例》中加入新訂第 6A 條，賦權保安局局長訂立規例向入境處處長提供運輸工具上的乘客等的資料，規例同時賦權予入境處處長可就運輸工具可或不可載運個別乘客發出指示。李家超曾在立法會稱，這建議措施可加快各管制站的旅客通關手續、提高入境處的執法能力，以及加強防止潛在聲請人來港。

大律師公會指，相關修訂賦權入境處處長可禁止任何人，包括香港市民離開香港，條文並無列明在甚麼理由下處長可以行使這特殊的權力（extraordinary power），或如何確保權力不被濫用。相關權力限制市民在《基本法》下獲賦予基本的旅行及出入境自由。

大律師公會指出，相關條例修訂廢除人們基本的旅行及出入境自由，但在相關立法會參考資料摘要文件上，從無闡述理由解釋建制修訂原因。在現時法例下，人們旅行及出入境自由只可在保護國家安全、公眾秩序、公眾健康、他人自由原因下受限，香港現存法例已可限制部份人士離開香港，很難理解是次修訂是致在達至甚麼進一步目的。

限制出境 走得更快

留定名都得

有啲人 唔打算走 第時喺香港冇支那籍又可能好麻煩 咪唔轉

我反而奇怪咁多人唔知呢樣野，其實我之前D文都有提及過

咪靠害啦，澳紐出左 statement 叫人 cut 中國籍

Cut中國籍有後果嘅
有啲人 唔去中國會死 點cut 有屋有地有屋企人喺中國blablabla
有啲人 打算以後留喺香港 第時支那化 外國人可能要耐唔耐去警處報到 又或者公司請人唔請非中國籍 因為去唔到中國
如果打算點都留喺香港 cut咗遲出事

CLS 諗法？

睇你點睇香港前景
如果你覺得 香港將來係一國一制
喺香港做"外國人" 真係可能好麻煩

#美國 #加拿大 #Blinken
00:00 美國 加拿大 英國 歐盟 共同反對任意拘留聲明劍指香港
02:50 加拿大點解發起反任意拘留聲明
06:45 BNO Visa 批得快，英國朝野討論香港會否變東柏林
11:00 美加歐英考量係安全
16:44 香港偽激進派係最危險

2021.02.18 桑普論政：香港面臨三大危機：封關、斷網、裝App

.

齊做英國人，登記做選民

英國想派飛機在美國撤橋中國邊有資格管
系取決你英國肯唔肯包底之麻，關中國屁事？

如果英國派飛機在香港中國地方先唔會俾你就咁送bno人士出境之麻

請問打左未？

我淨係知美國最後放左大量3架航母響印太阻止呢件事發生
去到 5 月加埋英法會有 5 架防止呢樣野發生

你夠膽落寓言唔會發生？？

冷氣軍師寓言班狗唔會攻入任何一間大學

lm

入境條例6A生效日將封關時間表明朗化 黃世澤幾分鐘評論 20210303

00:00 入境條例6A生效日將封關時間表明朗化
04:11 8月1日係一個妥協嘅日子
06:38 德國派驅逐艦去南海不尋常
09:53 人大政協兩會係重要觀察
12:47 人大釋法如果剩番熱狗係「合法民主派」，咁西方唔會同中國有偈傾
18:57 由習近平到佢下屬都失控
21:00 去與留必須審慎行事

延伸閱讀：

入境條例草案修例 或賦權政府8月起禁港人出境

仲未計Visa錢NHS錢，同埋而家做Uber, deliveroo 外賣仔都好多人排隊，搵啲外賣中餐廳嘅外賣仔職位比較容易，一係就借錢走，唔好預一嚟到就可以搵到工，有好多人都有咁嘅幻想點知帶勁小錢生活唔到。

你係咪唔識分 initial 同 cashflow ？

但唔好亂咁叫人咁樣做，至少都要借一大筆錢先走。
好多好多好多人嚟到搵唔到工之後係咁叫慘，千祈唔好預計自己一定搵到工。

係，確實唔應該帶咁少，但我想講無得揀下，人地1000鎊/3000鎊都生存到 點解咁多人講到要幾十萬人人都無錢走

咁你有冇問清楚人哋係邊種先，上面個師兄話自己成副身家得幾皮野，點夠俾錢呀？你幫唔到佢最重要嗰個問題。
至少點都要借錢走。

借錢走呢D自己決定啦 最痴線係D人跨大到無一百幾十都走唔到 不過事實係要走真係唔洗幾多錢，一有工就有 cashflow，initial 係純 for 未搵到工果陣

我依家都係英國，好現實咁講雖然唔係啲人講到咁誇張，要好多錢，但係真係係要燒錢嘅。
因為喺呢度而家就算你要即時搵工根本就唔係咁容易，尤其是嗰啲冇乜需要技術嘅工作特別多人爭。

如果租屋嘅話，唔係講BNB，講真係想正正經經租屋有好多業主都係需要你比一年或者半年嘅租金。

飲食方面就好平嘅啫，呢啲就反而唔需要擔心，計埋要比嗰啲Visa費用NHS，一條友需要用到最基本都要十幾廿萬。

我哋呢邊有好多case follow緊，就係有啲人一味得個勇字，帶着勁小錢成家人過嚟之後過咗幾個月已經冇晒錢，喊苦喊忽話冇人幫。 所以其實條數真係要計一計，如果一家大細走晒嘅非常之支持借錢走。

租屋果度，我手上 d case 諗左個方法係用 bnb 換 cashflow
搵到工先租樓，咁就唔洗 prepaid 半年

加油，而家最容易請嘅應該係N H S嘅工作，不過有好多人太驚接受唔到
當然如果巴打你搵返自己本行最好啦。

我叫佢地有乜做乜先，跟住先再搵自己果行 所以錢銀無乜問題

都唔係咁容易
我認同有班人誇大左移民所需要嘅錢，但亦都有班人完全低估左，覺得有乜嘢都走咗先。
過到去英國就真係冇人幫到你，所以真係要資金要做足準備。

睇你點睇，急既真係話走就走

仆街死啦爛牙英國狗

thx 推 post